{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022101377608/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 사이드 슬릿 스트레이트핏 슬랙스 - 블랙"
    },
    "text": "8 seconds ブランドでは製品番号FW22 / 122X21DYA5で、サムスン物産ファッション部門で製作したストレートフィットパンツを披露します。 この製品はポリスパン素材で製作されており、ゆったりとした丈と裾のスリットデザインで下半身のラインを滑らかに整えてくれます。 先立ったトチャディーなアイテムでもあります。 表地はポリエステル77%、レーヨン19%、ポリウレタン4%で構成されています。 こちらの商品の洗濯時の注意点としては、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わずに洗濯することをおすすめします。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。 洗濯の際は洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗剤によっては置物が落ちることがあるので手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯は製品損失の原因になる可能性があるので避けてください。 また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけも避けてください。 金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することもあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので着用には注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際に一部収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明により製品が変色することがあるため、保管の際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このストレートフィットパンツはどの部門で製作されましたか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製作されました。"
        },
        {
            "question": "このストレートフィットパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ポリスパン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このストレートフィットパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ゆったりとした丈と裾のスリットデザインで下半身のラインを滑らかに整えてくれます。"
        },
        {
            "question": "このストレートフィットパンツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わずに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このストレートフィットパンツの洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "洗濯の際は裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯しないでください。また、洗剤が残らないように十分に洗濯し、手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯は製品損失の原因になる可能性があるので避けてください。"
        },
        {
            "question": "このストレートフィットパンツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけを避けてください。また、金属部材に注意し、皮膚との摩擦や装飾物の首を絞めることがないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に何か注意がありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生に注意が必要です。また、白系の製品に色移りする恐れがあるため注意してください。"
        },
        {
            "question": "このストレートフィットパンツを保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明により製品が変色することがあるので、保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 508
    }
}